2018年4月，武漢已經有冠狀病毒了。。

2018年4月 武漢已經有冠狀病毒了。。
他們一直在玩命 好玩唔玩玩病毒

｛圖多bin c｝點解R0值咁高？病毒來源係野味？支那自己一早講咗

勿做freerider
幫手推推

[行動］運動靜咗？驚咗肺炎？仲有樣嘢可以做！

北京早就研發了疫苗治癒肺炎

人口政策，專攻低端人口+老人，屬中國內政